# Logische Sicht
Die logische Sicht enthält alle KLassendiagramme, zur Verdeutlichung der Funktionlitäten des Systems

> [Klassendiagram: Kalibrierung] (Klassendiagramm_Kalibrierung)  
> [Klassendiagram: Models] (Klassendiagramm_models)
